夜期穿左25000 ching點睇

今日呃夠貨 然後直插？

drop to zero

帽事嘅
唔忍心跌落萬丈深淵

冇事嘅, 跌到咁上下 侵侵會出黎講野, 一下又爆升啦

快D去睇下

麵咪媽Win咗！

没事儿

星期一不問價入熊啦